［831太子恐襲］唔好迷戀FC流言而忽略眼前既暴行

見到HA Secret篇文好多人話唔信係事實
不提佢地講既資料
我都唔敢講係咪事實既全部
重點係下面兩段

同上次強姦果次一樣, 吹到超大, 濫用大家既關心, 將本來要譴責同關注既事被淡化, 例如冇開人名但又查到邊個case 近乎性侵既搜身. 721, 831 恐襲. 本身就係冇差別恐襲, 請記得當年 [南京大屠殺] 都係話有士兵僑裝市民. 所以日軍屠城.之後就搏我地走出黎話大家集體炒車, 由於大家炒左車既關係, 人既心理係會自動連本來要譴責同關注既事一同刪除. 對方係玩弄緊你既心理

依到先係HA Secret想講既野

有無死人 好重要
但我地依家無能力 無資源去還原真相

響車站受傷 為我地提供彈藥既人 佢地都唔係condom黎嫁
就算無人死 依家唔夠慘咩？ 依家黑警未夠黑咩？
生性啦 唔好再花心力去搵我地永遠搵唔到既野
我地依家有更重要既野做呀
將831發生左既已知事實引起全世界關注呀
依個政權 依支警隊唔冧 我地永遠都唔會俾到個交代依班流過血既手足

每個被失蹤既手足 我地一定會還佢地一個公道 但依家既我地係乜都做唔到嫁
保持憤怒 但唔好俾憤怒蒙蔽自己既雙眼 好嗎

應承我 唔好俾機會網軍淡化到我地既仇恨

推三罷

10連

沉痛＿ ＿８３１＿ ＿ ＿

屌 唔撚記得打埋 補飛

九月二三 全港三罷
罷佢老母

而家連登已經比班風向撚吹到個個忽然走去講失縱人口, 唔撚洗講831恐襲, 狗扮人開真槍, 掟氣油彈, 唔撚洗講黑警全港搜捕啦

9月仲學人講罷工? 不知所謂

利申：已經比人屈左做鬼，我諗宜家職家個職級應該屈到上處長級

鑊鑊都係咁屈人難怪前線心淡

推

個個掛住搵死人
俾cam影撚住既手足變撚晒condom

形式唔同 但本質都係中意睇人仆街
生性啦

你當正有人死
你既反應係保持憤怒?

如果你確信有人死
唔該即刻做野
唔好講咁多廢話
唔係既話，就繼續搵真相

冇手足死 大家都炒晒車 當然係最好
但係如果真係不幸有手足死 事到如今都返唔到轉頭

我哋唯一可以做嘅就係無論點都好認撚住班黑警 記撚住佢哋做過啲乜撚嘢 之後十倍一百倍一千倍還返比佢哋同埋佢哋老婆仔女

我講既係 不論有人死左係真定假
831發生既事已經有足夠理由去憤怒

依家知道真相既 得黨鐵同黑警
你想點搵呀？
就算知真相同你講無事 你都唔會信
依個時勢 俾你知佢係生定死 除左個一絲安慰之外 仲得到d乜？
我可以肯定同你講 我地早一日推冧個政權 就多一日時間保護一切證據
FC唔係唔做 但唔係靠依到推post就做到
我地仲有好多好多更重要既野要做

全港三罷

唉

有死到人同冇死到人分別極大，地鐵站有cctv，拎到果d record有可能查到好多野，資訊永遠愈多愈好，件事即刻發生就要即刻查證，時間隔得愈耐，愈有機會比班殺人警消滅對佢地不利既證據